肥妹仔硬係唔坐入去 結果d人寧願落去企都唔坐

比一個人錢坐兩個位

肥妹零捨牙炸

邊撚到呀

咁闊都睇唔到？第二排

對面架機場巴士?

你影乜撚呀

又要po圖 但影到咁撚樣點睇啊

係我就拍鳩醒佢坐入去。最鍾意搞依d仆街